const questions = [
  {
    question: "Quelle est la capitale de la Turquie ?",
    options: ["Istanbul", "Antalya", "Ankara", "Goreme"],
    correctAnswer: "Ankara",
  },
  {
    question: "Quel est le plus grand océan ?",
    options: ["Atlantique", "Indien", "Pacifique", "Arctique"],
    correctAnswer: "Pacifique",
  },
  {
    question: "Qui a eu cette idée folle, un jour d'inventé l'école ?",
    options: ["Ratsheesh", "Louis de Funes", "Charlemagne", "Aristote"],
    correctAnswer: "Aristote",
  },
  {
    question: "Oui ou Non ?",
    options: ["Oui", "Non"],
    correctAnswer: "Oui",
  },
  {
    question: "Dans le corps humain, quel est le plus grand organe ?",
    options: ["Le coeur", "Les intestins", "La peau", "les poumons"],
    correctAnswer: "La peau",
  },
  {
    question: "Quel est mon pokémon préféré ?",
    options: ["Salamèche", "Salameche", "Salaméche", "l'autre la"],
    correctAnswer: "Salamèche",
  },
  {
    question: "Pourquoi les flamands rose sont rose ?",
    correctAnswer: "Parce qu'ils mangent des crevettes",
  },
  {
    question: "Quel est la plus grande mer du monde",
    options: ["La mer Méditerranée", "La mer Morte", "La mer Rouge", "La mer Noire"],
    correctAnswer: "La mer Noire",
  },
  {
    question: "Quel est le plus grand océan ?",
    options: ["Atlantique", "Indien", "Pacifique", "Arctique"],
    correctAnswer: "Pacifique",
  },
  {
    question: "Combien font 3+8+8+9+8+5+4+9+2+1+1+4/2",
    correctAnswer: "60",
  },

  {
    question: "Je suis née un quel jour ?",
    options: ["Wesh tu abuse la !", "on s'en cogne", "Lundi", "Jeudi"],
    correctAnswer: "Lundi",
  },

  {
    question: "Avec combien de pays la France métropolitaine a elle de frontiere ?",
    options: ["6", "7", "8", "9"],
    correctAnswer: "8",
  },

  {
    question: "Dans la mythologie Grec, faisait ils mentions des kebabs ?",
    options: ["Oui", "Non", "Vasy toi la", "Vive l'Algérie"],
    correctAnswer: "Non",
  },

  {
    question: "Comment devait s'appeler Mickey Mouse avant que la femme de Walt Disney lui met une gifle ?",
    options: ["Ratsheesh", "Bob", "Mortimer", "Alassane"],
    correctAnswer: "Mortimer",
  },
  {
    question: "Si un extraterrestre t’invite à boire un café, tu prends un sucre ?",
    options: ["Oui", "Non", "One life", "Bao"],
    correctAnswer: "One life",
  },

  {
    question: "Donnez moi la recette d'un flan patissier",
    
    correctAnswer: "Meme moi je sais pas donc vous avez tous +1 !",
  },

  {
    question: "Dans quel pays se trouve la ville qui a le plus grand nom ?",
    options: ["France", "Angleterre", "Nouvelle-zélande", "Argentine"],
    correctAnswer: "Nouvelle-Zélande",
  },

  {
    question: "Et Du coup quel est le nom de cette ville ?",
    options: ["Supercalifragilisticexpialidocious", "Taumatawhakatangihangakoauauotamateaturipukakapikimaungahoronukupokaiwhenuakitanatahu", "Llanfairpwllgwyngyllgogerychwyrndrobwllllantysiliogogogoch", "Saint Ouen"],
    correctAnswer: "Llanfairpwllgwyngyllgogerychwyrndrobwllllantysiliogogogoch",
  },


  
];

export default questions;
